幾時打仗

議會戰線失敗 我地幾時醒!

失敗咗廿幾年